【貿易戰】大棧抽「愛國」水：持華為手機有嘢送 首先要買日本瑤柱

【貿易戰】大棧抽「愛國」水：持華為手機有嘢送 首先要買日本瑤柱

貿易戰前景仍未見好轉，有商戶就乘機抽水，推出愛國優惠！大棧昨於Facebook出Post，大字標題「政治打壓 虛偽不可取 貿易壁壘 阻全球發展」。大棧更推出優惠，指自昨日起，一連三日，持華為手機到大棧各分店，購指定商品即送贈特別禮品。

一個海味品牌推優惠支持一個手機品牌，本來已經奇情；但更奇情的是優惠內容，買日本金黃小元貝1磅，就送西班牙黑豬午餐肉，變相推銷與中國有莫大國仇家恨的日本元貝；另外指定燕窩即送茶餅，而茶餅的名稱正正為特朗普。

有關優惠公佈後，隨即惹來網民嘲諷：

「美國禁用華為=貿易壁壘？識唔識字？有無讀過書？有無睇過新聞？唔識字既就讀多少少先學人出抽水post」

「用到民族情緒做生意咁低莊?」

「弱弱一問：我有部小米，有部 Lenovo，係咪冇得送？仲有一部iPhone係Made in China」

大棧由吳鴻森於2011年創立，主要出售燕窩、蟲草、參茸及海味等滋補食品。吳鴻森原本與印尼華僑盧少卿，於95年創立盞記；至2011年，吳鴻森於全港六份主要報章刊登全版廣告，宣佈出走盞記另起爐灶，成立大棧，店名諧音「大賺」。

fb真係好多5毛狗